五月天啲所謂fans係咪弱智？

話說啱啱係Facebook見到Twins入紙下年係紅館開演唱會既消息

然後下面留言嗰度見到啲五月天所謂既fans話五月係要留畀五月天，叫Twins唔好霸住。

我睇完真係呆咗，雖然五月天係五月開演唱會係幾特別既，但係咪一定要畀晒成個五月佢？人地無權入紙申請？

係咪弱9智？憑咩叫人過主唔好阻住晒？Twins唱歌好唔好聽呢啲野好主觀，但係咪你覺得唔好聽人地就無權開演唱會？

Fans?五月天有呢啲咁既fans真係喊三聲

利申：唔係任何一方既fans

不嬲on9, 去唱K話無聽開佢地就好似好驚訝咁

之前有個post都有屌

垃圾歌迷

覺得全世界都要聽五月天啲歌

5月天根本比狗聽 懶係有共嗚咁 個主唱把聲又嘈撚過閪

Sorry唔知，但啱啱見到真係覺得痴線

真係on9

痴撚線

唔知以為紅館佢地開

好唔好聽我唔評論，但咁樣霸撚住啲期叫人過主真係弱智

係

開隊band叫365日係咪全年都比晒佢地

今年見班傻仔tag咩人生無限公司已經好戇鳩

叫廿一世紀，玩到2100年

有兩個五月天fans負評
檢討下啦

如果係泡菜大團嚟一定係台泡大戰

真心想睇

一定勁刺激

無錯，佢地係弱智架，唔好見怪

笑死 班垃圾fans咁把炮咪拿拿臨叫五毛天入紙囉

五月天,六月地,七月火, 八月土

每個月都整一隊, 紅館咪唔洗玩

一年可以有幾多新歌姐, 年年霸L住個五月

可惜泡星係慣亞博開,阻唔到
5月天開紅館架,全坐位都鍾意企係度架嘛

鍾意Twins咪撐，鍾意五月天咪反囉，討論價值係邊度？

點解鍾意五月天要反Twins

on9 乜黎野5月之約 簽左比紅館呀？

追星真係追到連自己講緊咩都唔知

唔係反Twins，我諗咩人入紙五月，班友仔都反對架啦
不過都係口舌之爭je

根本冇野值討論

五月 個期咁長

屌五月天既人又係on9

講真有五月天既飛 同 twins 飛
我唔熟五月天 都會揀五月天

樹大有枯枝
人多必有白痴
完全影衰五月天

五月天去九展之類仲好啦
紅館啲音響仲差過唱K
係合埋眼細心聽都唔會聽得清結他聲同Bass聲

係一隊Band 麻煩俾返啲Band 嘅質素嚟
唔想入紅館嚟純粹聽主音

重點唔係邊個正D揀邊個
係冇話邊個可以指定幾時用個期
入紙申請到先咪可以開 公平問題

成班夾錢俾五月天叫佢哋keep晒成個五月紅館期囉
係咁重視咩五月之約就一早入定紙去申請啦
同埋開得嗰兩三日，俾埋你整同拆最多咪一個禮拜
成個五月都唔俾其他人book會唔會自以為是咗啲

終於有個理性巴打

咁霸道

樓主係咪自爆左？ 我知唔係重點

開夠12個月既樂隊，霸哂個紅館佢啦

係呀，不過真係唔係重點呀，麻煩各位巴絲手下留情，唔該晒唔該晒

5月之約唔開紅館咪九展/博覽館 有咩問題

絲打

成個五月咁多日
有其他人book 場都唔比？

理性
明明2個都唔會睇 一定要揀一個

樓主

5月天 6月地 7月有 8月正 9月氣

又捉到隻00後 twins係90後集體回憶 你吾識野我唔怪你😂

屌成班狗公

係咁上下啦

五毛天

班fans咪又係見twins唱功垃圾先吠得咁大聲
試下係張學友入紙睇下有冇人叫佢讓個期出黎

2月29號有得book

你唔講都無人理 講一講下面就開始轉移視線

我覺得唔識 Taylor Swift 嚴重D

啲Fans駛唔駛咁霸道
[size=1][btw絲打好似幾正/size=1]

理你老味性咩，而家屌緊五月天班fans霸道兼on9呀

好難想像如果有一年五月唔比佢地開演唱會啲fans會點

真係影衰哂成個群體 弱智少陣啦呢啲人

五月天係咪唱足成個月先

五月天係band黎 ？

呢啲咪5月天 fans

下次有post講5月天應該要開係玩具台

聽歌詞

絲打好似好正

五月之約 見到都打冷震

五月天? 三年之後仲係度先講野啦

仲唔叫五月天入紙哂成個五月

15年試過申請唔到檔期 冇黎香港開啦

開咁多場我都買唔到飛
班五迷可唔可以唔好搶晒？

乜撚野唔好霸住 而家邊撚個霸住呀 你台灣人黎香港開演唱會要香港歌手就你？冇撚野呀？五月天啲fans真係弱智

有識既人

去亞博館囉，全香港得紅館開show咩
同埋真係fans既點都會入場睇架喇

咁巴閉你班fans咪籌錢book哂黎緊咁多年既五月囉黎實行你地既五月之約囉

你班fans咁癲
一陣阿信又喊架啦

追星追到中左降
人地想幾時申請咪幾時囉
奉指要讓你？
不過兩個我都唔會聽

令你買唔到飛既唔係班fans
係班炒狗同蝻

有巴打話完五月天fans 冇質素冇耐就有人衝出黎證實

啲人去聽五月天都係聽共嗚同感動咋嘛
邊有人會聽依啲

咁而家人地咪屌緊佢做咩要霸哂成個五月唔比人入紙囉，又唔係討論邊個正啲，好難理解咩？

我公司個同事話識主辦單位一早攞到飛 好似好威咁

咁撚巴閉咪一人一皮買起紅館囉

一月大 二月細....

拜金搖銀天團

五月天和五迷的約
有時真係唔係話想唔聽 但佢地啲fans真係好弱智
有個肥婆frd係五迷 日日係ig寫長文叫春 咩都叫得一餐
可能唔係個個都係咁但好抱歉我個frd令我對佢地更反感

五月天既歌
一首都唔識

我寧願撚twins

去九展開囉

一齊開啦，新組合，五月twins

大撚哂咁

弱智到咁就屌都廢事啦
求其幾個智障人仕上fb講嘢又要屌咪好唔得閒

就係費事你哋聽到啲樂器炒

五月天D FANS全部都傻系來 唔洗理

五月天啲fan屎不嬲似邪教
唔係偽文青就係mk，冇個正常

其實五月天先要過主囉，屌你老母先稱搖滾band，bk紅館全場坐位做乜撚野？仲話自己band喎

五月天啲fan屎惡過狗架

九展其實都好柒...

班友好似邪教咁

係咪我笑點太低，我居然笑左

成個五月係你哋㗎？
Twins都係只要一日

五月環球表演啦咁把炮
樓主我地做朋友吧

垃圾五月天

我都笑左

認真 開亞博好過 雖然2個場d聲一樣咁西

見到啲friend打hashtag #準時返工 真係笑撚咗

垃圾五月天fans懶係理性

咁講真係過份左，五月天fans都係咁話

5月天

咁都叫理性
屌緊佢啲fans霸道呀，
成個五月佢地霸哂？twins開幾日要問准五月天啲fans?九唔搭八喺度做比較，其實暗啞底係五月天啲fans喺度扮中立

我冇話啲fans啱喎
我係覺得冇野值得討論喎
咁嬲做乜？twins fans？

你係咪ON9 依家唔係叫你揀睇邊個 你唔鍾意睇可以唔撚睇
但你叫人唔好搞鳩你個期係咩事?

臭閪港女以為紅館係佢開，
施捨幾日比twins

屌你老母表情MK撚，見到都想嘔

D五迷真係好煩
排隊買飛講一次
買到飛又講一次
又倒數幾時開show
睇show前一日講一次
睇完又講一次
過多排又回味一次
仲要次次都千字文

我講撚多次我冇話過佢地啱!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
我只係覺得每個人鐘意都唔同
人地5月不嬲有得睇咁佢走出嚟屌twins我都明 但唔認同
twins想520開演唱會我都明佢地都係我回憶
但我覺得不必要為咗幾隻亂吠嘅狗話9其他fans

利申 唔撚係左膠 唔係大愛撚 邊邊book到期我都無所謂

乜撚野五月之約 見到都覺得戇鳩

所以我一向覺得蘇打綠高質好多
利申：打粉

仲以為同一個post嚟

中間幾日畀你唔係唔得既

講到要佢批咁

咁呢個我又覺得無問題既，但唔係咁樣黎霸住個紅館

施捨呢兩個字精準到我都無補充啦！

香港有咩人book紅館五月 唔會俾五迷鬧

冇留意五月天，佢地通常係五月開幾多日？
唔會一開就一個月啦？

goodest logic 屌五月天班fans霸道 = twins fans

大家都係組合
組合何苦為難組合呢

今年開十場，但開兩場就休一日，你當半個月

利申左先 五迷

五月天咁多年黎都係五月黎紅館開show
所以先有五月之約呢個term
作為死忠 我真心覺得呢個term冇問題

不過我又唔係話五月紅館淨係可以留比五月天
同埋又唔洗霸道到唔比twins 520開show

其實果班更加死忠既fans都係講下姐
唔通佢地講幾句紅館就唔批個期比twins咩

垃圾

五毛天，不意外

咁我地話佢地弱智又真係弱智咩

惡過狗

所以咪話果班fans on9囉

講下姐？

好，無意冒犯，但我俾個例子你：

五月天啲fans全撚部垃圾，同五毛天一齊死就最啱

講下姐，唔通我講幾句你哋班fans同五月天就會有損失？

所以我講咗五月之約無問題
但問題係憑乜野咁樣黎霸住個場？
同埋唔係死忠就可以咁樣講野既，都係嗰句啦，憑咩叫人過主？

駁唔到

只要五月天五月開show
queen kiss都要讓位

個名有五月先開得show

你會唔會搞錯咗啲野，我地係屌佢地霸道，
關紅館批唔批個期比twins咩事？
你地有五月之約，其他歌手想喺五月開演唱會就要霸道到叫人讓位唔好阻住？

寶係肉酸到死

你都開得

真*

一齊開，super

聽五月天都係on9,我寧願揀twins

點解呢隊band 要book 紅館， 全部坐位wor

點解你會覺得呢隊係band

啲fans話係

所以我咪唔明你地有乜好屌
佢地再霸道都阻止唔到twins入紙開演唱會
佢地鐘意係fb講咪由佢地講
即係而家講下心裡面所諗既都要比人話弱智

可能同一班

見到弱智講出嚟有乜問題？
講下心裡面所諗姐

bang bang bang

鬼叫你心入面果句弱智咩

原來紅館有關愛期
同啲人屌廢青唔讓座有咩分別

咁佢地都係講心中所想 算啦算啦

我有個fd晚晚睇

五月天? 我叫全年天呀

五月天啲歌只係識首lets go party party all night howoo

咁真係弱智喎
唔好混淆視聽啦，twins入紙還入紙，歌迷弱智還弱智，我地係屌啲歌迷弱智兼自私，同twins入唔入紙係兩樣野嚟架，ok?

唔係喎 我覺得佢地好認真喎
唔係一兩個講 係成班人都咁講 落左降頭咁

屌你地搞錯晒啦

五月係五月天姐係佢地要唱足成個五月

條聲帶一年最多用31日

見到就把幾火
啲台仔好中意見到個合自己意嘅cm 就話係理性留言乜乜柒柒
咩都唔講執人口水味仲要扮哂理性
估唔到係度都見到
隔住個moon 都想屌撚柒佢

演唱會就叫五月twin之約定你

啲歌迷惡撚過狗

仲有個話比幾日你都得嘅

哇屌，皇恩浩蕩啊

成班蝗，去人地地盤搞鳩人，命令人要跟佢，你當你係邊個啊？！

你個腦係咪裝屎

惡過中共

好似講到成個月都係佢地咁

阿信=耶穌
佢啲fans=耶撚

籃波友未去玩具台
點會到五月天

係囉 班五迷真係好弱智
不過講咁多做乜
邊個成功入紙咪邊個去開show
最多咪暴動

連登竟然有真絲

咁又唔會
佢地比支那人屌下就會喊架啦

唔好騷擾玩具台

咁都要人身攻擊？

首先巴打屌柒我之前可以睇吓我之後啲comment 唔係咩都冇講
第二我唔清楚台仔點我只係覺得上面位巴打講野好正路所以讚佢理性

我寧願睇twins
年年五月天
Hea到仆街 淨係搵錢先識黎
仲要搵得咁密

過左咁多版竟然仲未有痴線佬起樓豬底

自爆？...
樓主快手del相喇

多謝提醒，已經整好晒，但都繼續拜託大家手下留情呀

班fans傻9左_

其實我覺得無左5月20姐 一日咁大把咪比twins 依家又唔係無曬成個五月
5月20對五月天黎講無咩咁特別
五月之約又無話一定要5月20
除左5月20日之外twins又唔係要曬咁多日

唔明個post入面群五迷有咩好嘈
每個人都有自由揀邊日

利申：5月20 睇完五月天 幾中意佢地

屌五月twin

連登有愛（竟然）

收撚皮啦五月天 垃圾pop band扮rock

多謝晒

想知如果真係成個5月比人book晒
5月天開唔到會點

會發癲

紅館係五月天o既

去教堂開囉

d fans真係好on9
同d崇日狗一樣
五月天同日本冇嘢
但d fans就影衰哂

Yes台狗都係弱智

如果有隊野叫全年唱

吾你老母死撚番fuckbook啦

真係多謝五毛天比一日twins啊
皇恩浩蕩

band你老母

其實阿信唱歌堅難聽，尤其live
但我都幾中意佢地啲舊歌，曲詞都好正
聽個感覺，唔係聽個唱功。

見啲人會睇好多場⋯唔知為乜。

有一年咪叫撚晒春話紅館唔比期佢地囉

可唔可以搵人send post去個到
好想知五迷會點回應

巴打好識貨

雖然好憎twins呢隊垃圾 不過真係好撚on9 你大撚晒 ？？打得呢啲留言一定係冇腦個班腦殘fans 覺得個世界係圍住佢轉個種
利申 兩隊啲歌都唔好聽 唱k成日聽到啲frd唱五月天 唔覺佢地啲音樂有幾吸引到我 淨係覺得啲歌好撚嘈 可能係我問題啦

冇野就唔會比人叫五毛天啦

自

皮已正

點睇反服貿單野
五毛天想討好曬兩邊

做咩咁失策呀

安靜！

點解我睇得明

雪人，給我一個五

收嗲啦
香港歌手用自己場要就台狗？
屌你老母啦

其實我覺得呢啲野當笑料笑下咪算
又唔駛當係理據咁黎吓吓話佢地弱智憨鳩
係鐘意一樣野嘅自然會投入個人情感
有時會講埋啲冇腦嘅野
變左啲班死忠咁
笑佢地低能當然可以
不過特登開post
講哂所有鐘意五月天嘅人都係低能憨鳩冇腦弱智
咁又有啲無謂

好似岑晉晴咁
日日係facebook打愛的宣言
話啲明星會娶佢
大家都會淨係開post笑下佢姐
我諗冇人會捉住佢講嘅每一句
分析哂咁話佢低能冇腦憨鳩掛

所以其實呢啲野笑下咪算
擺上黎開哂火力屌哂所有fans都係弱智
有啲為屌而屌
至少佢地唔係慈母
唔駛咁大仇口掛

屌，五月天如果真係攞唔到五月d期，咪攞六月lo，跟手改埋做六月天同六月之約。得左

人做fans佢做fans做到佢咁撚戇鳩

儲齊12隊其他歌手係咪唔洗開演唱會？

屌 想講好耐5月天班友真係邪教咁 台灣歌手你咪死去台灣睇lor

你打咁大段野咪又係on9
見到智障開個post 分享下又有幾撚大仇口
只不過係叫大家一齊睇下弱智咁解

個標題都夠哂攻擊性喇掛

呢個POST大部份五月粉真係好撚好笑
無撚腦

其實唔鐘意咪唔鐘意
唔洗話人霸住個演唱會

五月天要霸成個五月係香港開 咁台灣d fans應該都會發癲?
Twins都係要一日姐

你唔係弱智咪得LOR
佢地弱智你正常D既話個標題點寫同你都無衝突嫁喎

五月天fans同死獌狗有咩分別

五月天，未比一天佢囉
利申幾鐘意五月天d歌

而家邊個霸住啊
似係你班五迷霸住多過人地喎

對人唔對事，垃圾

笑到我gap gap聲

eason joey 一人半個月收五月天皮啦屌

on9

Buy 樓主
身邊鐘意五月天果班好撚on9
好似全世界得佢地係band (打出黎都唔好意思 ）
成撚日懶有共嗚 清泉咁

屌 咪又係dear jane 台灣版

已經唔知講咩好
到底係我表達能力有問題定係點
我幾時有話晒所有五月天fans
由始至終我都係講緊霸住個場叫人過主嗰班咋喎
咩叫唔啱睇都唔使開post講
如果個別小事我唔覺得值得開
但好明顯呢班所謂fans既弱智行為唔係第一次啦係咪？
如果咩都本住唔啱睇咪唔好睇，咁唔需要有討論區既存在啦？
點解你鍾意既野就可以討論，我覺得有問題既野就要睇完上一頁算？

至於標題攻唔攻擊性，我的確係話緊叫人唔好入紙申請，然後留返成個五月畀五月天班人弱智，呢樣表達得好清楚喇掛？

佢地圍內開心討論，甚至share下歌畀朋友無問題
但點解要成個世界圍住五月天轉？

Agger
叫五月天班on9 fans 死開啦
年年5月都比晒你咩on99

無錯班友懶係中立咁出黎混淆視聽

咁可愛都仲未有人起底

放過我啦

咁都睇到？ 隻公仔就可愛

樓主jed

佢話多謝你讚佢
但拜託你唔好起佢主人底呀

算啦正經post

多謝！

聽完你咁講我明你「所謂」係咩意思
咁我都認同班激進fans 係冇大腦
不過碌碌下又見到其他人一碌鳩打一船人
算啦我都係出返去

講到好似五月得一日咁

事實係聽五月天嘅好多都係on9仔

得一張咁細既圖，真係冇咁好心機起你底

咁都有得笑

而家老奉組比五月天架?
入到場紙果個咪贏囉

支持！ 蘇打綠正好多！ 五月天個主唱其實唔識唱歌 把聲又唔好聽 歌又懶有共鳴
所以D fans有樣睇
不喜勿插

伍佰>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>垃圾>>>>五月天

唱live難聽又懶熱血咁

點解呢隊會咁紅

有啲歌係唔差既
不過有啲fans痴線咗啲 影衰埋一份

好想識絲打

不嬲都憎五月天

仆你個街，我次次見到呢一類ig 都會喺度諗 ，其實都係一個商品/商業活動宣傳啫，有買有賣，有咩咁值得叫春

講到買到飛入到場睇好似人生一大成就咁樣 大佬呀佢哋每年都開十幾場，次次買飛都人生大事人生無憾唔厭㗎咩

明明每年一次，但都係要講到好似十年無開咁

五月之約對我黎講我會覺得係五月天對香港fans既一個承諾
承諾每年都會黎開con
其實上年尾場係六月一 又咪係一樣咁睇
所以我認同樓主講既野 唔覺得twins有問題

btw其實樓主都係講緊有問題既fans
點解要鬧埋五月天

利伸五迷 你可以話我係護主狗既但係我真心不能理解 逢紅必反 ？

引夠戰未呀 次次都出黎咁比煩唔煩啲
踩低人地抬高自己
有啲打粉咪一樣咁低質

呢樣真呀CHING

偽搖滾
服貿五毛

最撚on9就真係個個都tag乜撚野人生無限公司
又乜撚野打卡OT
人唔笑狗都吠啦

人地係台灣披頭四呀
啊 應該披頭四係英國五月天

超越左披頭四啦

點解啲fans可以咁撚on9，成班弱智？

咁個演唱會名叫人生無限公司,落tag無問題
不過D fans弱智真係事實

乜撚野五月天呀
衞生巾呀
我要聽明愛暗戀補習社呀
屌你老母

咩撚五月之約
人地單方面講定
我年年五月黎搵錢
排隊買飛啦柒頭

弱智歌迷

乜都屌一餐

垃圾歌迷 紅館你開架on9

樓豬做咩自爆
Btw 佢地都係太過鍾意五月天姐
不過走去踩場又真係有點兒那個既

叫容祖兒同埋twins輪流喺5月開演唱會咪得囉
每人半個月

唔好咁啦 無期既話人地啲fans玻璃碎一地都係架啦

個fb post有無link
想入去睇下有幾on9

搖唔搖滾我覺得見人見智啦
我自己冇聽開hard rock唔清楚所以唔敢講啲咩
不過真心問 soft rock姐係唔係rock？
其實何謂搖滾

服貿個個都話五毛話佢食兩家茶禮
政見我覺得唔係個個明星都可以公開談論
就算佢自己肯講 公司都唔會比佢地講
做明星唔係就係聽晒公司話身不由己

歡迎理性討論

好想知如果5月開香港既係eason/周杰倫/校長會點
同埋上面講既泡台大戰 好想睇

點解我會打左校長 明明個心諗住學友

因為校長係香港史上最好既歌手
叫佢做紅館之父都唔過份
一年開38場紅館邊個做到？

我都唔明點解會變二揀一

弱智五迷偷換概念

我們的紀念冊

弱智五月天fans

香港版 五月天同台灣版 Dear Jane
依兩個形容方法好大差別

dear Jane 台灣版
見到依個留言 笑到收唔到聲
又講得幾好

樓上講d咩蘇打綠咪又係垃圾
冇啦啦出黎吠博攞彩

根本台灣得周杰倫係高質

5月天除左5月唔該唔好係其他月份開演唱會
唔想聽到個名

希望twins搶到個期啦 好想睇五迷個失落樣

周子瑜

中國歌手黎講張學友系幾勁

好想睇到張學友炒股輸身家

不嬲都弱智
上年就屌人求婚
今年就屌余文樂楊千嬅做嘉賓延時間
亞洲第一on9 fans 一定係五毛天嗰班

你夠膽講譚詠麟唔係中國人？

好彩叫五月天，如果叫冬天，就慘了

農歷五月都係五月呀

笑撚左
成個五月你唱晒咩

其實唔係邊個遞紙先就批邊個咩 有咩好嘈
利申：唔熟呢行D程序

漏咗打 五月pop

其實一日咪算囉
有咩好嘈

Band show係紅館搞做咩？
睇Band show全程坐係到睇個個都冇癮

每邊開十場個5月都仲有十一日
爭咩呀爭

利伸twins同五月天都會睇

屌，d白痴仔聽五月天就以為自己好撚型，明明唔睇歌詞根本唔知佢唱乜

屌

咪玩啦ching
5月天係band show?

五月天？
死撚開啦
要俾都俾杰倫bb

蘇打綠無論係玩曲風、編曲方面都正好多，會挑戰唔同既風格，五月天十幾年黎都一樣，冇進步過

利申：9年打粉

利申我係五迷都覺得佢地好on9
唔識用腦諗野 有嘉賓黎佢地又唔鐘意
依家都係講一講姐使唔使起晒鋼咁
咪影衰晒啦屌你

唱撚埋D鳩歌自稱rock band

正皮不解釋

乜撚野思維

叫四季既話咪佢玩哂？
四季約定

無分別
屎=屎

係微博逐條一定係公司叫佢架啦
阿信寫道：「我們也從未反對服務貿易協定，更不希望製造動亂對立。這裡有那麼多喜歡我們的人們所以不會辜負大家對我們的相信。我們做了很多事，最期待的就是兩岸年輕一代有更多友善的互相了解交流與融合，只有如此才能給兩岸三地的我們都期待的解答。你們就是解答我深深相信。」
呢段一定唔係公開談論政見啦

exactly

Maroon5?

見到有人叫佢做五毛天

痴撚線 咁我隊野叫夏天 d人夏天唔洗開show la

樓豬好正啊

陳小春開演唱會就霸住成個春天
夏韶聲開演唱會就霸住成個夏天
鄭少秋開演唱會就霸住成個秋天
小雪開演唱會就霸住成個冬天
最勁係夏春秋冬叔開演唱會
成個春夏秋冬都霸撚晒

冬叔之約

支持夏春秋, 冬叔開全年紅館演唱會
其他人入紙都唔準
唔可以破壞同冬叔全年之約

巴打

五毛天正辣殺

究竟以前點解我會鍾意佢哋...

五毛之約

求吓大家唔好再辣著火頭啦

瀨尿牛丸

以前d歌比較正路 比較咋
近年回曬塘

強烈邀請中國奧運代表隊五月黎紅館表演。隨時港豬大戰中共，革命一觸即發。

一齊表演 兩岸共容

絲打好靚女

咁耐都未有fb

好彩五月天唔係叫五年天
如果唔係個演唱會要唱足五年

哇屌你老母陣間整隊8月天，12月地其他歌手咪食得屎？

表人講得出咩五月係五月天既 都真係幾戇鳩

ON9 fans

唔講真係以為個五月之約同晒全香港人簽訂左，明明剩係同你班fans有，關其他人撚事咩

即刻主動讓路啦

啲演唱會搞親都係夜晚
咁農夫一定唔駛旨意開到啦

最好笑之前有班話唔係真教徒唔好學人睇,讓返張飛比真Fans
你都on99

Leon 收得皮

依家屌你地五月天fans on9咋嘛
邊有人講過話你地講完twins無得出show
自視過高

上年好似係劉華開一個星期五月天都已經開唔到

其實我發現樓豬好似想講個啲腦粉唔係五迷
五月天啲所謂fans係咪弱智

屌班唔理性fans變左屌隊野
連登仔真係騎得勁，真心唔明五月天得罪左連登仔啲咩
每個人都有中意同唔中意既歌手樂隊
呢啲要開戰，開十世都開唔完啦
講翻班腦粉啦 各位Ching

Ching係咪覺得自己好幽默

五月天除左五月 其他月份唔可以開演唱會

btw巴打自爆

咁我六月係咪淨係可以去遵理補習?

佢捉到個神髓

如果搖滾是對世界的顛覆的話，五月天是對搖滾的再顛覆。

最撚憎呢d人咁撚無品, 每個人都有自己鍾意嘅嘢, 無謂攞嚟嘈, 要屌嘅咪屌班fans on9

利申: 唔係5迷同埋唔鐘意阿信把聲

班fans真係好撚on9

亞洲天團

五月天垃圾band，
唔撚係Rock 就咪叫band 啦，
仲話天團，
比外國人聽到真係笑撚死

點解我諗起小豬
亞洲天王

文筆1999

人地叫twins過主呀

公司篤住個藝人寫依啲好出奇咩
佢都唔係第一個發生同類型既事
不過依啲信不信由你姐
我唔係本人冇得講
但係有人會咁諗我都覺得合理

5月twins

你個名

樓主好靚女

一定係佢公司叫佢喺演唱會喊咁口話比人誤解啦
因為佢地自己就係老細

如果真係咁重視五月之約啊 就應該一早入紙啦

唉屌 好核突

利申 五迷

fans 還fans 五月天還五月天
又唔係個個fans都弱智

d垃圾五迷惡撚到呢
洗唔撚洗全世界5月都唔比其他歌手開演唱會

就咁睇facebook個留言
超過九成五迷都係弱撚智無腦
你呢d係一粒米整壞一鍋老鼠屎
仲要人地twins去九展Expro開
係咪痴9線

如果 Coldplay 五月開 show 班盲 fans 係唔係會收皮